LOCO BIKE提醒大家投票

Loco bike真係行得好前同好黃
決定一星期踩一次loco bike大大力懲罰

用imgur

唔明

google search —> imgur